上網1000mb但行得100mb

轉左網上行1000mb
裝完佢試果陣直入speedtest係有800左右
但我直入電腦就變返100mb
改網絡介面卡做1GB跟住就上唔到
改返auto又得100mb
試過兩條cat6(扁線 圓線)同一條cat7(扁線)都係一樣
底板係H97 pro4
想問下係咪都係條線問題 因為我見佢插notebook試果陣有800左右
可以點解決

用咩ROUTER

UPDATE DRIVER

TPLINK小米華為

係咪你部機太舊呀??

做乜自爆IP

冇連router直接modem插電腦都係咁

佢試到 佢用咩線黎試

俾條cat6你 咁有趣

一係換過條線

好彩郊登無事

郊登仲衰過膠登

貴精不貴多

原來講膠登
膠登啲人差唔多走哂去郊登
而且郊登介面用落又有新鮮感
無咗嗰種抄高登嘅感覺
點會差過膠登